毛漢: 站出來接受訪問後 本地朋友多了十倍 不但查警察 也要查政府

訪談要點：
一、希望林鄭或高官 能看到這個節目
二、站出來接受訪問後 本地朋友多了十倍
三、當日是撐香港 不是去撐警方
四、港人可學習甘地抗爭模式
五、警察聖誕執勤 破壞節日氣氛
六、港人與警察關係 差過未有廉政公署時
七、新年願望 天佑香港
八、不但查警察 也要查政府
九、香港政要應該謹言慎行
十、港商部份資金 轉移至東南亞
十一、明年上半年 經濟會很差

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

點解次次都係大紀元

果次射藍水段片咁橋都係大紀元拍

大妓院水泡車當日應記一功
俯視鏡頭睇到晒

外國勢力又插手

比藍水射到變黃 香港奇蹟

又說三道四

其實佢只係講道理。。。
但係我已經覺得佢好黃

塊蓆割到一條毛都唔剩

毛漢
漢

大紀元今次運動真係幫到手
不僅有大量現場直播
兼且采訪了好多唔同階層的人
珍言真語—大紀元專訪

基本上, 黃藍之分就係講道理同唔講道理

聽日即刻買包媽咪麵

大紀元個頻道真係好正

珍言真語—大紀元專訪：

市民心聲：

全世界撐香港與滅共行動：

English | 英文片：

Tin tức Hồng Kông 越南文字幕版：

大紀元唔單止個女主持
連前線記者都講唔正廣東話

黃絲：正常人、理性判斷分析
藍屍：腦殘、容易受人唆擺

邊個仲支持黑警嘅
真係仆街
好似有偽人係咁做
好似係

黃色朋友圈

金黃

呢啲先係正常人
以前見過有巴打話自己個呀叔721俾鄉黑打完仲撐港共同黑警

證明真係從大陸流亡過來

由撐警變深黃
死黑警真係冇好帶hit

明明佢啲採訪功力都唔差 報到又做得幾好
點解之前係咁出啲一睇就知道係假嘅打飛機新聞

起碼佢地想加入你地既文化,唔係想滅絕你地既文化

港獨先係真理，其實大家都心照

藍加藍原來會變黃㗎

毛漢嗰班印度人嚟香港嗰陣，中共都未成立

你條撚樣當初明明撐警

Well said

支持大紀元

當初班狗惗住用721嚇人 等人覺得冇自己唔得
點知反效果自己食曬
今次又惗住玩分化 想射完人藍水再同人講
係示威者喺附近先射你 冇示威者咪咩事都冇
點知最後搞撚到人哋藍嘅都變埋黃 點解班狗可以咁撚柒做咩錯咩 衰啲講句班狗真係得中共港共政府會撐 冇咗佢哋班狗就會正式淪為condom

人性
針唔吉到肉
唔知痛

推
推
推

IN 毛漢 WE 7

之前無做過直播，成日係大紀元時報寫飛機文天滅中共

棄暗投明

腦殘藍絲變左醒目南亞兄弟

人地落錢落力連錢都唔使籌咁去反共 都算係同盟黎

唔鍾意睇大紀元 ，佢啲新聞真係可以用來打飛機⋯
btw 佢地係同一陣線就算la

因為法輪功係中共內部權鬥既工具

大紀元同法輪功有關，不嬲係反共最前線

見到公眾人物藍轉黃特別有impact

甘地抗爭模式同黃色經濟圈其實有異曲同工之妙(?)佢地寧願自製鹽都唔幫襯英國佬，我地就寧願買貴啲行遠啲都唔幫襯中共同藍店

試過俾手足誤會

起碼佢肯努力講。
而家好多蝗嚟到香港唔鳩學

但都係左膠，話要學甘地咁抗爭，唔好周圍破壞，警察咪唔會出tg
記者即刻話黑警一樣濫捕 和你唱、和你shop 全部和理非，佢先話下次要問下警方點解咁做

企係度咪又比狗射水

港英時代精英睇得透

Push

譚仔記者 ?

大紀元

好難要求佢一下跟到咁足

大紀元依7個月好好喎

仲勁出日文片

係
勿演腔

不過好勤力

正

佢真係好正

d訪問好好睇

隨時黃過大部分黃絲
得罪我仲想走

有兩條剩
佢同佢細佬

大家Follow IG要小心，對家已經開始用扮黃Ig戰術

［454名手足中伏］發現左個藍扮黃嘅鬼IG

講番社會事實真相

仲有呢個

老外看中國，老外看台灣

係班藍絲蠻不講理

之前乜水傳佢中腐蝕藍水死撚咗？

叫佢算鳩數啦，仲用文明黎對政府，係就自己請軍隊打柒班黑警啦

其實大紀元都算同路人

唔明點解香港人咁排斥

咁人哋母語唔係廣東話 算係咁啦

明明有實力但係日日都要打飛機

我個人係因為啲法輪功新聞所以排斥
我知中共無嘢做唔出，同有嚴刑逼害法輪功啲人
但我真係成日將旺角西洋菜南街啲法輪功表演形象同大紀元link 埋一齊，感覺上好唔專業

但毛漢始言談間都唔少批評protesters

唔通公開叫人掉雞尾酒同大裝修咩

比番佢歸邊啦
佢都企出咗咁多

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

幾時改口叫番大紀元

唔好咁開心住
你睇佢啲取態仲係好左膠嗰種
叫人學甘地坐彌敦道唱歌仔抗議
不過我都明有錢人想法必定離地

係囉 其實佢睇得仲係好片面
不過佢起碼肯去問 肯自己親身去睇
相信佢遲啲會愈黎愈明得多

推

印度connect !

因為藍屍紅共黑警從來唔講人話唔講道理，所以呢大半年以來，聽到有人講人話已經開心

最緊要係有共同敵人

毛漢呢啲就人話喇，真香港人
個個乜春四線藝人話拎願乞食，咁快啲乞上大灣區喇

藍毛毛演奏會開始啦

之前大紀元真係唔多掂
係呢半年突然脫胎換骨

正呀 推比多啲人睇到

仲有老外看中國，老外看台灣 channel 都好勁

藍絲變手足

其實呢舊咩黎?

有錢人係咁上下
更顯示誠哥嘅好

識講道理就唔會係藍啦

次次有正 post 就見到呢舊嘢
阻礙追 post

甘地模式即係表面和平而暗地勇武

佢有努力講
又好勤力
訪問直播都見珍姐姐

朋友！

批評冇問題
公道就ok

已經好過好多藍

都唔知乜嚟
好恐怖

ok 下次貼埋圖再加icon

依家大妓院d訪問好正常的
一d膠都無

中左覺醒水。

如果唔係自己奶嘢分分鐘仲屌緊你班示威者。

唔燒到自己都唔轉軚。
所以你話人真係幾撚賤。

以前高登除咗拎大紀元炸人email，估唔到依家竟然變咗盟友，世事無絕對

又未算黃嘅 佢定位仲只係一個旁觀者
做到真正嘅中立 肯講道理 對事情有積極見解
但底裡都係建制 類似田北俊

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

想知再講

屌你

P推

大紀元係自己友嚟 唔好見個名咁支那就以為係藍

自己查自己？

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

毛漢大哥

報導功力突飛猛進 唔知係因為有半年時間實戰 定係因為見到咁多人反共 知道自己唔係少數派 所以停左幻想 開始做實事

佢好多不同語言vers

有200萬香港人等住同你做朋友

訪問
免費報紙
太多怪力亂神文章

應該係比藍水射完想嬲嬲地投訴仲要比民建聯叫佢唔好亂講野先變黃

反共最前線
係香港人仲係港豬嗰陣已經反緊共

覺今是而昨非咪好囉，多一個人和垃圾政府黑警割蓆係件好事

藍毛毛

我屌你老母臭閪呀

大紀元好似係法輪功嘅人營運嘅（？

黃藍只係政見 黑白先係良心

反共先驅者

如果你只係講藍絲既，我認同
但黃絲果部分我唔係好認同，從捉鬼，真偽黃店爭論就睇到其實好多黃絲都係冇咩既理性判斷分析能力

係受訪人物高質

玩開機戰奇蹟係加氣合熱血必中必避果堆精神指令，毛漢真係開齊晒

唔通公開支持你放火咩

全港要多謝既唔係毛漢
係要多謝當日水炮車上既白警

鳩爛sir

另外，南亞應該係另一條戰線可打，集齊南血同路人，向政府施壓⋯⋯

甘地

甘地抗爭包括唔交稅， 成立獨立自主嘅生活 經濟圈， 最重要最後係成功咗。

真係好多嘢值得參考。

轉黃實都手足撐你架

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒都支下黃圈 免費同收費我都做
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

We Connect

真·漢子

得獎片段回顧

六、港人與警察關係 差過未有廉政公署時

做咩變咗唔係Xbox

睇記者講完俾毛漢聽個反應，好明顯係跟得唔貼先咁講啦

你咁講即係毛漢會私底下支持放火？
我又唔覺佢會，因為跟得唔貼，佢最多咪淺黃

要講有好多種講法，學民陣瀨番黑警轉頭又得，佢嘅講法講到示威者好有問題咁，佢連和你唱 和你shop都唔知
咁多人護佢

佢都係岩岩先睇清楚件事，比多小小時間佢，多左咁多朋友日日send文宣比佢睇，變深黃不遠 大家努力文宣工作

黃既唔係講道理?
一向都認為係##

唔係奇蹟係化學反應,可逆反應
個政府有d腦有因果關係常識就唔會搞到今日咁
When concentrated hydrochloric acid is added to a very dilute solution of copper sulfate, the pale blue solution slowly turns yellow-green on the formation of a copper chloride complex.

俾啲時間佢老人家catch up la

我都係咁諗
佢呢刻唔係深黃係事實
但大家講到佢係深黃咁，知道晒所有來龍去脈，先對住訪問咁講示威者有問題
明顯佢未領悟到唔割嘅精神
真正企我地呢邊嘅講法要係 拉埋黑警一齊比較
訪問嘅第一反應呃唔到人

又係死穴

由藍變淺黃已經算係咁
起碼係講番d人話先

事實，以前我唔信有人叫黑警死全家

朋友

港獨就是真理

關咩事
D狗專登射鳩譚文豪點知射埋佢

當年你有錢有地位 警察點都會保護你
但到今時今日 唔好話立法會議員 就連有幾千億身家嘅地產商俾班狗玩撚爛晒自已啲場都唔敢出半句聲

1/1 水炮車開飛車驅趕遊行人士一幕， 唔知又令幾多人變色?

當時啲狗肯定以為佢只係件喺重慶大廈做看更嘅brown object
事後含撚聰同林奠仆住親自打電話同毛漢道歉 果幾件老散犯下咁嘅大錯都可以唔駛停職 就證明班散仔惡到乜嘢地步

希望佢可以引帶到佢細佬都黃埋

你咁講同話香港場運動係美中既政治工具有咩分別

係呀，政府有錢都先送中，話唔定毛漢一早睇唔順眼

所以係班低級狗唔想停。

已經唔係ＯＴ錢問題，而係佢地知道，一定就一定會被清算。點講，土共冇可能包庇以下犯上既人，尤其係有槍既垃圾。

有實力都要有女先唔洗打飛機架

S

Z

好多人唔明燒黨鐵口係為咗擋狗
文宣真係要解釋多d行動原因

我諗佢都唔係指責示威者暴力
D暴力用得恰宜同有理有據其實大部分人都接受到

吳敏兒都幾好

多謝你

佢個位唔可以自身表態，但講到要查埋政府施政，係客觀評論呢講，已經走得好前，果然係自身感受過警暴，藍就會轉黃

可惜比中共搞咗好多次，又放火又盛

良知人性問題

藍加藍變黃

當年東漢末年 中央為左平定黃巾之亂, 權力不斷不放,
最後亂雖然平了, 不過就尾大不掉, 州牧割讓, 中央威望掃地 因小失大

致於強烈譴責